SurfacePro 用 Autocad 問題

小弟近日入手左surface Pro, 裝左Autocad黎用,點知個properties bar d字型大細好奇怪。
我試過set過個解析度同字型大細但都係解決唔到。
求巴位幫幫手。

咩版本
舊版唔支援hiDPI

我用autocad 2017呀,巴打